屌你呀11:00 記者會

警：基於數目，和當時反應，有理由相信藏有攻擊性武器。

我屌你老母啦

下次我去ssp買10把菜刀，你都相信我藏有攻擊性武器

你想我比咩反應你？

買三把已經拉得啦

除非你表演用腳可以揸刀啦

我做廚房既買幾把又唔得？

我買一set 刀具又死得！
我屌佢老母